除口罩打乞嗤

依排用得多口罩有啲唔習慣
一般空氣每次返到屋企除低口罩想打乞嗤
食飯果陣除咗口罩不停打乞嗤
我馬上申報無去過武漢
有冇人同我一樣？

冇去過武漢又點, 連日本同德國都有人冇去過中國而感染, 你覺得香港會冇咩

Sor for 果句玩膠 重點係除咗口罩會不停打乞嗤好辛苦